-(GOTO 22)-
(LABEL 22)
((Спор? Класс 1-9 
))
[Кён]
Внезапно Коидзуми посмотрел на настенные часы. 

[Коидзуми]
- Ой, перерыв уже заканчивается. Сожалею,
но мне нужно возвращаться в класс. 

[Кён]
- Тебе не обязательно каждый раз извиняться. 

[Коидзуми]
- Это потому что я отнял у тебя время.
Ну, увидимся. 

[Кён]
... И немного поклонившись, лихо развевая своим
элегантным костюмом, Коидзуми вернулся в класс. 

Надо бы и мне вернуться в комнату. 


